試過漏低咩令你最尷尬

我個fd漏低左個bra係759

同條女出去過完夜漏左件睡裙

漏低自己

M

中學讀男女校，有次M 到，落堂stand up say goodbye 老師 嗰時俾後面個男同學見到漏M

中學嗰時打完飛機張紙巾放喺枱面冇揼